"環球金融中心"，估一個日常用語

第2頁開估

李斯

畀你答咗

錯

屌你老闆

答案係 陳茂波中出鄭若驊！！

可以話"環球" "金融" "中心" 三大要素集齊哂！
輕鬆 多謝大家

幾好，不過都係錯

推

球喺邊個位
張相睇唔到有

香港